個搜尋功能有時有D post搵唔到

有時你明明打左個 post有既字

都會搵唔到個post

你做乜過埋黎呀